［歷史重演］白衫黑社會=昔日美三k黨

以前1800-1900年代美國奉行白人至上嘅三k黨恐怖主義
當代政府批准合法咁謀殺黑人 將黑人屍體吊喺樹上等黑人同其他少數種族引以為監

到今時今日2019年香港 其實有少少歷史重演 （只不過唔係種族而係思想滅絕咁解）

三k黨正義好多喎

比較似東烏克蘭既群眾

吓⋯ 種族滅絕係正義？

3k黨邊到係種族滅絕係以暴力或者威嚇去維持種族分隔嘅社會 其實好正確

南北戰爭之前統計有4000幾個黑人被3k謀殺(lynch) 咁都叫「暴力或者威嚇」？ 就算唔當係genocide，黑奴既歷史+白人至上主義，打壓其他種族，何嘗正義？
其實你自己講完「以暴力/威嚇維持種族分隔社會」都唔覺似香港現況？